有人影倒投完有海馬拎

海馬出黎講句野

Push

推

推一推先

追住源頭影

仆街 將所有罪証交俾外國

垃圾icac已死

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

push

冚家產死老野

形同虛設

Twitter

大家留意吓
有乜異常：

海馬瀨人

死廢老拎左都用唔得耐

「人地投完建制有枕頭拎，點解你投建制就乜都冇」

推send比外媒/美國議員

唉 真係
真係咁短視為左個小小野搞到香港咁？

我都想拎 係咪話投左建制就有
但我無65歲 係咪唔投得建制？

推到入監倉

成日都諗佢哋都咁大年紀㗎啦，做咩仲要貪埋呢啲小便宜

要埋樣 等睇俾人做棄卒俾人告

點解有咁多民智未開嘅人去投
票

炒車feel

因為呢班廢老無未來

黃大仙，詠善果邊

Up

推呀

黃大仙啲廢老

No fc就唔好亂放黑材料

廢老貪小便宜

推爆

唔好介意我口臭，佢都嗰頭近啦，香港三五七十年係點關佢咩事，最緊要而家賺左個枕頭先。

影多d相，交ICAC 及外媒

中國小農DNA

Tweeter

似黃大仙上邨上竹園條橋，有人喺現場影咗張相，顯示啲草既長短已唔同，地下顏色都唔同，會唔會係舊相？

利申：唔知邊張先係最新版本，住附近既人確認下地下依家係咩色

就係年紀大先會
喱個年齡層
一黎教育水平偏低
二黎小農DNA

屌 點解個回覆會double左

我又要

投票

推上國際
畀全世界見到

甴近平

炒車味濃都照推
任何可疑都唔放過

海馬出黎講兩句

希望訓左之後永遠都醒唔返

出去投票/監察票站啊 全民監票

無人睇到，推呢個

死廢老

死廢老
希望佢有命睇自己啲子孫畀共產黨殺害

Ok

D廢老投完仲要俾職員睇

我蓋左印喇 遞俾票職員俾佢擺入箱

職員教佢對摺自己放入箱

幾廿歳就黎聞到棺材香，理鬼你香港未來咩，佢都睇唔到啦

廢老

同D老嘢講 第日獻世派贏曬 就唔會再有禮物派
要永續禮物一定係邊拎禮物邊投泛民

擺Twitter

班老嘢一早投票冇乜後生昅住佢，佢哋以為做乜都得

可以罷買同fb洗版了

有炒車feel

哩D目光短淺老而不死，香港未來幾代人就係咁樣俾你地賣晒

求下個天俾佢起快D死，無謂係度害人害物

#37 回覆

記得同前後廢老傾吓計，感化佢地

你啱啱放出嚟？

有冇人影到邊個派？

我都想拎呀

你張相係今日影？？

屌老尾7點幾8點開鋪？

銀髮表示：佢又無睇住我投佢票，有野點解唔拎姐，又係你地教我扮建制投本土，屌完佢老母重有禮物拎先最高境界！

推fc

推 要fc

推屌你老母
賣港賊

上次老人院請我食催淚彈都未同佢計

diu 唔畀講野咧

搞串個party啦

唔俾send msg

訓住過世

要FC，推呀

人地影既

啱啱去咗現場，草係短既，地下都係綠色紅色，不過已經踩到變黑色，所以海馬張相一定唔係近期影既，趕住去投票，唔信既話我陣間投完再落去影相

呢度無可能無其他巴打住呢區，應該一睇就知個地下太鮮色啦

賤格 不能有我看到

提高管治成本

100%係黃大仙上村上竹園條路
我一陣陪老母落街食飯投票
再睇下有無廢老拎住海馬周街走
有就影相放上黎比大家參考

利申:住竹園南幾十年

up

大家fc先咁

推呀
有人 FC

兩個一樣樣

推呀

有人 FC

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

［推上熱門］區選監察，報料投訴整合

成班沖撚左入去 嚇到admin 鳩縮
100人爆到300人

要再搵搵 好好玩

成班沖撚左入去
100人爆到300人

推！

以為藥材嗰種海馬

btw推

之前仲買左張海馬床褥，dklm

高處隨手影左幾張暫時未見到有海馬
一陣落去指定位置再睇睇

裝修申請書已呈交， 請稍候

送海馬咁重皮

推呢個呀

推呢個

邊Q個page又喺facebook放假新聞呃like

輕推

係黃大仙，條橋一向係咁

跟蹤住 拍片

屌你老母

敵人真係賤撚到仆街

唔好話汪阿姐牌枕頭 遲下一盒叉燒飯都收買到班廢老

死廢老真係地球大毒瘤

所以呢
如果果Ｄ區又係重複一樣結果的話呢……

証明老野唔需要再文宣
你宣乜野都唔夠銀紙有用

好似係舊相，有小小似曾相識既感覺

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

同埋右邊個啊婆隻手都怪怪地

tui

嘩

啲草係短咗，同嗰張一樣，但達地係有色，不過已經黑到咁

張圖開唔到就睇呢個

邊度拎 想拎

sending message is not allow??

推上twitter呀

[實測] 選舉投訴 只求公平公正 合乎程序

真係廢老黎

應該投完再去拎

講個笑話。。。。。

ICAC

p

圖死曬？

不如一齊去拎

721
811
831

係舊相黎
呢條路早幾年前岩岩鋪完瀝青先有咁鮮艷既顏色
而家條路成條都發黑
唔信既可以自己去黃大仙上村,有條路上竹園村
會經過呢條路
自己去實証

每個人投完票行去建制義工到大大聲問係咪朝海馬拎

，

頂
剛剛投完搭巴士
見到有5，6批人攞住個枕頭

即刻打電話，下面有教學
公公婆婆我好擔心你呀！！！！

幫我睇呢個post上去
唔好淨係講
可以打電話去ICAC，下面有教學
公公婆婆我好擔心你呀！！！！

推*

海馬=汪明荃

係本地講根本無撚用

上FB同外國監察員 解釋點解會有長者隊 種票問題

蛇齋餅枕

點解黃大仙有快 帶我去拎

大家應該攞埋一份，等班藍屍廢老冇得攞

WHERE THE FUCK IS ICAC

我都想去攞返個

咁撚癲

想拎

靠大家啦